消息指李C煙死前曾接觸近50名藍營人士

住元朗攬抄鄉黑

留名睇藍屍隱瞞行蹤繼續爆發

終於有啲開心野聽下

條撚樣未入院就死能左，病毒藴藏量一定多過中東油田d石油

藍絲係咪帶銅芯口罩
如果係嘅話可能會更易奶嘢

大清算

有冇大波man先？

原來係手足

成立個李私煙團結香港帛金

點接觸先

啲狗中招係唔係關佢事

逐個黎，人人有份

藍天使

幾時到KOL100

同餅乾強好似有一手 ?!

個口笑到停唔到

係國家派俾佢最後嘅任務

約定好齊齊見主子毛主席？

今次真係純藍屍群組

根本係藍絲先會中，好心限聚令就淨係限藍絲啦，橫掂佢哋咁中意正苦管

咁咪好囉，爆個私煙群組出嚟，順便死咁啲盲撐冇腦既廢柴。

李c煙群組

有冇扑野先？

曱甴屋廣告

第五波疫情

要冚家剷

要冚家剷

cls

最緊要齊齊整整

「多達」「最少」50名
有語病喎大佬

真黃
臨死都播毒

佢個仔好似反左面之前打鳩後父私煙唔保佢

分分鐘唔戴添啦

死撚晒佢喇屌你老母

支持 理解 尊重

邊有咁快投到胎
晌下面有排受啦

抵撚死 死都拉埋自己人陪葬 死得有意義
天收哂佢地岩

藍營群組

其實佢有無做全民檢測？ 如果有點解仲會死？唔係汀左就無事？

投佢都投啦大灣區 或者去廣西做低端人口

手足

唔怪得呢排咁多狗中左招

井噴

係喎

一定做返人架咩佢做畜牲啦

拜登一贏咗就咁多藍絲收皮

More please, the world is not enough!

下面都要撐警大遊行
50個落晒去差唔多啦

好期待呀屌

藍屍群組爆發

藍絲群組

私煙用心良苦

陪葬啪啪啪

做中國人仲冇尊嚴過做畜牲

1傳50
50傳？
。
。
。
總之藍屍數目 -1

借圖了 謝樓主

私煙群組

有無去銀龍開party?

可能係警察群組傳比佢

認真

藍屍天使真係勁

最緊要人有事！

武漢天使

想知其實佢邊條村

一傳十 十傳百，最緊要齊齊整整私煙係地獄等緊，一齊上路

私煙群組死咗都咁傳奇

特首：為保藍絲健康，即時同佢地打疫苗

共享中國武漢肺炎
藍屍賤種又贏

C煙群組！

仲要死得咁快

與黑警濃厚接觸

呢兩日真係好開心

今年唯一喜訊

鋮浚哥呢

華狗 大衛狗個班？

成個跳舞群組都係藍絲D人
都整定

天使